7點記者會會點

好期待好多人準備好花生啦

any live?

參考番當年冠A嬌嬌份稿？

喊下 講句對唔住 做咗啲令大家失望嘅事
靜幾分鐘 鞠躬
仲有咩講

安：我犯了全天下男人都會犯的錯
賓：好天真好傻

其實係蔡一智同杜德偉搞埋一齊
大家誤會啦